通識課修定

強烈建議通識課加入基本法，警隊條例，醫管局條例，立法會事務條例為教材，作為保障每位年青人。

推